{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402315",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "티카페썬팁스(SUN TIPS)"
    },
    "text": "ティーカフェサンチップス(SUN TIPS)\\n\n京畿道富川市遠美区中洞1135-1第一プラザ204号\\n\n''ティーカフェサンチップス''は、カフェ/居酒屋-喫茶店として運営され、営業時間は10:30から22:30までです。 また、年中無休で運営されており、いつでも訪れることができます。 ここは60席を持っており、部屋は計3つで構成されています。 「ティーカフェサンチップス」は、様々な紅茶が味わえる場所として有名です。 カフェ内部は広くて快適な雰囲気を誇っていますが、このような雰囲気のため、集まりの場所としても多くの人に好まれています。 また、スタディルームを運営しており、予約を通じて3時間無料で利用できます。 「ティカペイサンチップス」の代表メニューはアフタヌーンティーセットですが、このセットにはサンドイッチ、スコーン、ケーキとティーが一緒に提供され、味と香りが調和して多くの人々に愛されています。 豊かな香りと雰囲気を誇る「ティーカフェサンチップス」を訪れ、様々な種類のティーを味わってみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "ティーカフェサンチップスはどこにありますか？",
            "answer": "ティーカフェサンチップスは京畿道富川市遠美区中洞1135-1第一プラザ204号にあります。"
        },
        {
            "question": "ティーカフェサンチップスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ティーカフェサンチップスの営業時間は10:30から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "ティーカフェサンチップスは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ティーカフェサンチップスは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ティーカフェサンチップスには何席ありますか？",
            "answer": "ティーカフェサンチップスには60席あります。"
        },
        {
            "question": "ティーカフェサンチップスの部屋は何つありますか？",
            "answer": "ティーカフェサンチップスの部屋は計3つあります。"
        },
        {
            "question": "ティーカフェサンチップスはどのような紅茶が味わえますか？",
            "answer": "ティーカフェサンチップスでは様々な種類の紅茶が味わえます。"
        },
        {
            "question": "ティーカフェサンチップスは集まりの場所としても人気がありますか？",
            "answer": "はい、ティーカフェサンチップスは広くて快適な雰囲気のため、集まりの場所としても人気があります。"
        },
        {
            "question": "ティーカフェサンチップスではスタディルームを利用できますか？",
            "answer": "はい、ティーカフェサンチップスではスタディルームを予約を通じて3時間無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ティーカフェサンチップスの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ティーカフェサンチップスの代表メニューはアフタヌーンティーセットです。"
        },
        {
            "question": "アフタヌーンティーセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "アフタヌーンティーセットにはサンドイッチ、スコーン、ケーキとティーが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ティーカフェサンチップスの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "ティーカフェサンチップスの雰囲気は豊かで快適です。"
        },
        {
            "question": "ティーカフェサンチップスではどのようなティーが味わえますか？",
            "answer": "ティーカフェサンチップスでは様々な種類のティーが味わえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 532
    }
}